明知有伏，去狗屋有咩用？同黑警一樣為發洩！

要所有示威者都被冠暴徒罪名？要近來所有和平示威聲譽毁於一旦！

又玩雨傘2.0？
跟住俾人屌阻番工
跟住群眾鬥群眾 政府就坐定定抹黑阻路
屌完全係失敗雨傘2.0
點解人類不斷重複歷史?